一毛狗憑乜撚嘢有言論自由?憑乜撚嘢對香港內政說三道四?

明明應該係咁
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由